有無巴打用緊 Smartone 384k?

想問 佢而家係行 3g 定 4g ?
謝謝

3g

thx

4g

4g 老豆部機無啦啦升左

舊客續約4G 行768k, 現有就384k

咁慢不如唔好上， 比得呢個會， 貴少少轉會去21mb啦 最少睇到片